［博彩台］上大船過肥年

01:00
里奧阿維 [0/+0.5]
大家一起上大船

推
今晚繼續

學生隊？

建議小注去沙士菲

小注搏個早餐

里奧阿維 [0/+0.5]✅
沙士菲[0/-0.5]✅

今晚22:00 洲洲盃
卡塔爾［0/-0.5］

已跟

點睇雙曼

英超波要夜晚睇埋陣容先答到你，因為呢兩隊d入球數好飄忽

勁

唔好咁講 只係有少少心得，歡迎大家一齊討論

卡塔爾讓平半，睇今介戰積會唔會讓少左？未失一球仲坐和望贏？

卡塔爾平半其實讓得情有可願，始終主場係UAE，卡塔爾係客都讓平半已經代表緊莊家對卡塔爾有信心，加上睇足咁多輪卡塔爾，佢表現真係唔錯，幾把握到反擊機會，所以不妨看高一線。

上回阿聯贏澳洲悶到抽筋，同意你所講，伊朗都贏到應該睇高一線。

同意，如果歐賠後市力度加強更佳

卡 升水 1.85 ....... 搞乜鬼

同出面大部分初盤差唔多 再去到9點半睇下

已買，good luck

多謝支持 祝贏

卡塔爾1：0
卡塔爾繼續下一城

0:2 準備收錢 ~~
個大差一球!!!

唔好咁快gel住
幫你吹卡塔爾3:0

6.5b買唔買好我都想過肥年岩岩入咗200

可以100試下
想穩嘅不如打夜場，呢場睇怕得5,6角

收到!

等樓主今晚心水

3比0樓主

Hey man!! Thank you

恭喜曬，收兩注

夜場，狼隊平半點睇？
曼魚球半兩球都幾好。

今晚死跟樓主

樓主我想問啊仙奴-2搏得過？
我等唔切你心水了
聽日還要上班

多謝大家支持，希望大家一起贏到開行
話說呢場唔知會唔會直接90分鐘完場，我小注左個6.5細，賭下運

阿仙奴[-1.5/2]可以一試，但係-2就唔建議

唔該樓主

個6.5角好驚險，個角細奇跡收錢
不過咁多位手足 sorly,個即場太冒險，唔敢叫你地買

里奧阿維 [0/+0.5]✅
沙士菲[0/-0.5]✅
卡塔爾[0/-0.5]✅

Id同樓主一樣
聽晚先跟樓主揾食

01:00 法乙心水
梅斯[-0.5/-1]

淸仲未訓就打埋場法乙

同路

冇錢玩
All in阿仙奴了
今晚羊多啲

2點喎樓主 係咪有咩暗示

祝淸好運

sorly，睇錯時間
不過我應該兩點都未訓，仲讀緊書，趕緊project

All in

法乙d波好玩

平注好啦，賭博切忌衝動，就算想追數都要睇住個本打

呢個要再晚d答你

法乙啲假波

澳假先假
法乙，葡超阿甲個d好好賭架

大學生？

支持樓主
樓主點睇河床呢隊波？ 反底未？

河床對家

河床對家穩

河床上屆南美盃CHAMP

憑咩要同你認真踢爭資格

河床又12m

今晚有河床？

西琴回到咁既點解

sad asso仔 希望遲下上到U，宜家GPA3.7

祝有offer

德乙唔在行 幫唔到
但係建議呢場避一避，因為傷兵太多
我又打唔清邊個主力邊個後備

多謝
小弟自從dse都好後悔個陣冇溫書
最後得17分

我小注左對家

隔硬揀我會揀hi琴對面

你應該慶幸啦 讀asso先好
我知離題左sorry

祝贏

狼 x 曼，瞓覺

華倫點睇？

呢場我就避，個盤同數據好鬼

04:00
曼聯［-1.5/-2］

今日都累了需要休息，祝大家贏多d
晚安

R c

啱啱訓唔著，睇左一睇，即刻射左球世界波

扭完2個 20m 射入cls

仲有乜心水 贏左我再推

我買左主第一球@1.5 1.5/2b @1.7

十樓主點睇依2注

你都買左 點睇都無用啦

其實買錯 應該上盤3x4 下盤3x4

後悔mode

英超難賭 anyway祝好運

巴打 我都祝你好運 一齊羊

我會比較想串梅斯主，曼聯主同愛華頓客，其他個d波我功力未夠深厚，睇唔透應該打咩

我都估上面曼聯 有機會針半

聽日8:30起身，有緣再睇下聽朝d波
大家早d休息，祝起身收錢

有重心 阿記出奧燒 3:0都似

跟咗樓主2場自己簡咗場串，多謝樓主過肥年好開始，今晚再黎過

9點果場想買大，主隊主場好穩，感覺可以大炒到客隊

樓主

唉 曼聯唔生性，般尼都贏唔到

等你！昨晚卡塔中兩注，曼聯又輸番注！

唔緊要啦
今朝有冇信心？
我跟你

里奧阿維 [0/+0.5]✅
沙士菲[0/-0.5]✅
卡塔爾[0/-0.5]✅
梅斯[-0.5/-1]✅
曼聯[-1.5/2]❌

我貪心，重心狼隊中但串埋讓咁深的曼，抵我輸番注！

9點2.5/3b

9點場垃圾馬會咩都唔開，轉玩11點

普馬？

尋日雙曼真係假到hihi，又要吸取下教訓

等11點

平手盤

尋晚臨訓前見到個賠率咁靚，半注打

普馬斯今季真係廢到
呢場都係小賭好了，今晚有大把波
有閒錢就打下
阿特拿斯[0]
祝贏
我應該會潛水潛到開波

究竟30蚊有冇機會追翻1000 最近豬到冇感覺

我50都上左2300

30蚊兩注打
但係30真係打好耐先上到500

樓主 墨假通常平手高水個邊 通常都會開出

小弟都想過個肥年 撘單一問樓主cc?

跟小注

聽朝
買唔買得對家？

睇數據普馬斯好勁...... 主 win 好危咁

河床今季好飄忽，之前都唔係咁，我整係推薦d穩嘅打，聽日嘅波聽日再搞啦

上季的確好勁，但係今季真係

27 分鐘仲係 0 射 0 中，和當贏

墨超上半冇入球，下半就黎料架啦。
呢場不排除走盤，普馬斯真係唔勁

同你對左 最後一關

12 碼...........

邊一關

1 - 1 ~~

起碼連贏返5場先過到肥年wo

最緊要每日正數，其實一開始就跟的話，宜家都贏唔少

入500蚊玩下先 好耐無賭錢了

一齊上🛳🛳🛳🛳

走地 2.5 主去到 1.31，似乎真係 1 - 1 完場...

大家研究下 以前廢青嗰陣好專注賭錢

完..... 開波前買了大波波 1.98，overall 呢場輸了兩蚊

過肥年

今晚幫你追番

未輸錢，仲贏緊五舊幾！

樓主 今晚有咩心水

今晚10點前出
休息下
尋日都贏唔少啦

今日先睇到個post

祖記又平半。。。。。

Lm

車仔和熱刺個盤讓半一低水，有得諗。

唔係輸四蚊咩？

今晚我認真d度
開大船車爆馬會

03:00
Sporting[-0.5/-1]

30蚊上船點買

Support !

唔夠錢買讓球有咩買

sporting啲人唔係傷晒咩

直插客勝

對面都係

04:00
聖伊天［0］

今晚係咁多，好眼訓
祝大家訓醒收錢

Ok

史忽停玩撚完

而家先睇到個post會唔會太遲

屌你好彩啦 針晒

支持

屎忽庭19射9中都得1入球
聖伊天又走盤

里奧阿維 [0/+0.5]✅
沙士菲[0/-0.5]✅
卡塔爾[0/-0.5]✅
梅斯[-0.5/-1]✅
曼聯[-1.5/2]❌
阿特拿斯［0］❌
聖伊天［0］⭕️走盤
士砵亭［-0.5/-1］❌

為左挽救勝率
打埋8:00
河床對家

正定反

大家都訓醒，不如一齊討論下講下大家對呢場睇法

葛度爾古斯［0/+0.5］

唉 最想買個場阿美利加會反而馬會唔開盤

+0.5/+1 wo 照上？

上

信你 希望

河床升盤 仲係咁落飛就知伏

屌 比人秒goal

唔挽救好過 衰多獲

離唔開連登定律
多人跟就開始炒炒地

今晚d波又唔靚，我唸休息一日

害撚死